有冇人而家係切爾諾貝爾？

求相認

5月尾去過